%
% Template Laporan Skripsi/Thesis Universitas Indonesia
%
% @author  Ichlasul Affan, Azhar Kurnia
% @version 2.1.0
%
% Dokumen ini dibuat berdasarkan standar IEEE dalam membuat class untuk
% LaTeX dan konfigurasi LaTeX yang digunakan Fahrurrozi Rahman ketika
% membuat laporan skripsi, yang kemudian diadaptasi oleh Andreas Febrian dan
% Lia Sadita untuk template skripsi tahun 2010.
% Konfigurasi template sebelumnya telah disesuaikan dengan
% aturan penulisan thesis yang dikeluarkan UI pada tahun 2017.
%

%
% Tipe dokumen adalah report dengan satu kolom.
%
\documentclass[12pt, a4paper, onecolumn, twoside, final]{report}
\raggedbottom

% Load konfigurasi LaTeX untuk tipe laporan thesis
\usepackage{_internals/uithesis}
%


% Load konfigurasi khusus untuk laporan yang sedang dibuat
\input{config/settings}
% Daftar pemenggalan suku kata dan istilah dalam LaTeX
\include{_internals/hypeindonesia}
% Daftar istilah yang mungkin perlu ditandai
\input{config/istilah}

% Awal bagian penulisan laporan
\begin{document}
%
% Sampul Laporan
\include{_internals/sampul}
\forceclearchapter

%
% Gunakan penomeran romawi
\pagenumbering{roman}

%
% load halaman judul dalam
\addChapter{HALAMAN JUDUL}
\include{_internals/judul_dalam}
\forceclearchapter

%
% setelah bagian ini, halaman dihitung sebagai halaman ke 2
\setcounter{page}{2}

%
% load halaman pengesahan
\addChapter{LEMBAR PERSETUJUAN}
\include{src/00-front_matter/01-pengesahan}
\forceclearchapter
%
% load halaman orisinalitas
\addChapter{LEMBAR PERNYATAAN ORISINALITAS}
\include{src/00-front_matter/02-orisinal}
\forceclearchapter
%
%
\addChapter{LEMBAR PENGESAHAN}
\include{src/00-front_matter/03-pengesahan_sidang}
\forceclearchapter
%
%
\addChapter{LEMBAR PERSETUJUAN PUBLIKASI ILMIAH}
\include{src/00-front_matter/04-persetujuan_publikasi}
\forceclearchapter
%
%
\addChapter{\kataPengantar}
\include{src/00-front_matter/05-pengantar}
%

%
% Untuk halaman pertama setiap chapter mulai dari abstrak, tetap berikan mark universitas.
%
\pagestyle{first-pages}
\fancypagestyle{plain}{
	\fancyhead[L]{}
	\fancyhead[C]{}
	\fancyhead[R]{}
	\fancyfoot[L]{}
	\fancyfoot[C]{\thepage}
	\fancyfoot[R]{\footnotesize \fontfamily{phv} \selectfont \bo{Universitas Indonesia}}
}

%
\addChapter{ABSTRAK}
\include{src/00-front_matter/06-abstrak}
%
%
\include{src/00-front_matter/07-abstract}

%
% Daftar isi, gambar, tabel, dan kode
%
\CAPinToC % All entries in ToC will be CAPITALIZED from here on
\phantomsection %hack to make them clickable
\singlespacing
\tableofcontents
\onehalfspacing
\clearpage
\phantomsection %hack to make them clickable
\singlespacing
\listoffigures
\onehalfspacing
\clearpage
\phantomsection %hack to make them clickable
\singlespacing
\listoftables
\onehalfspacing
\clearpage

%
% Daftar Kode Program
% Comment to disable.
%
\phantomsection %hack to make them clickable
\addcontentsline{toc}{chapter}{\lstlistlistingname}
\singlespacing
\listoflistings
\onehalfspacing
\clearpage

%
% Daftar Isi yang Didefinisikan Sendiri (Custom)
% Definisi jenis objek baru dapat dilakukan di uithesis.sty
% Uncomment to use.
%
%\phantomsection %hack to make them clickable
%\addcontentsline{toc}{chapter}{\listofthingname}
%\singlespacing
%\listofthing
%\onehalfspacing
%\clearpage

%
% Daftar Equation (Persamaan Matematis)
% Uncomment to use.
%
% \phantomsection %hack to make them clickable
% \addcontentsline{toc}{chapter}{\listofequname}
% \singlespacing
% \listofequ
% \onehalfspacing
% \clearpage

%
% Daftar Lampiran
% Comment to disable.
%
\phantomsection %hack to make them clickable
\addcontentsline{toc}{chapter}{\listofappendixname}
\singlespacing
\listofappendix
\onehalfspacing
\clearpage

% Jika penomoran romawi selesai di ganjil
%\naiveoddclearchapter
% Jika penomoran romawi selesai di genap
%\naiveevenclearchapter

\noCAPinToC % Revert to original \addcontentsline formatting

%
% Gunakan penomeran Arab (1, 2, 3, ...) setelah bagian ini.
%
\pagenumbering{arabic}
\pagestyle{standard}
% \setlength{\belowcaptionskip}{+2pt}


\setoddevenheader
\include{src/01-body/01-bab1}
\clearchapter
\include{src/01-body/02-bab2}
\clearchapter
\include{src/01-body/03-bab3}
\clearchapter
\include{src/01-body/04-bab4}
\clearchapter
\include{src/01-body/05-bab5}
\clearchapter
\include{src/01-body/99-kesimpulan}
\clearchapter

%
% Daftar Pustaka
\CAPinToC % All entries in ToC will be CAPITALIZED from here on
\include{_internals/pustaka}
\clearchapter
\noCAPinToC % Revert to original \addcontentsline formatting

%
% Lampiran
%
\begin{appendix}
	\newcounter{pagetemp}
	\setcounter{pagetemp}{\thepage}
	\include{_internals/markLampiran}
	\clearchapter
	\setcounter{page}{\thepagetemp}
	\stepcounter{page}
	\include{src/99-back_matter/01-lampiran}
\end{appendix}

\end{document}
